[1Q題] 咩職業嘅男人最不肖？

答案係 警察！！！
因為以我地所知所有警察都係讀 毅進！
而中國有一個朝代叫
魏晉南北朝！！！
姐係話 毅進男不肖！！

所以答案係 警察！！
輕鬆！！！謝謝大家！！！

11/10

Between 616大家加油

高汁

陳國邦後另一鉅作

中史都拉埋落去，ok you win

100/10

Push爆佢！！
Yijin boy

16/6

我係 @堅尼s米拿 師弟

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

吾乃才子

睇錯生肖

笑咗

不安

滿分五粒星，我畀兩萬粒星你

終於有人欣賞

改名叫香港公安

100000000000000000/10

啱啱諗到
其實本身俗語都有話
好仔不當差
呢題好似有啲多餘

唔知佢地識唔識魏晉南北朝呢

今次比20/10

多謝Gchi
btw
所有巴絲都要加油呀

警：新五大性氏

借古鑑今

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

其實都係見大家氣氛好似好沉重咁
諗住用啲搞笑啲嘅方式抽下水
同時 鼓勵士氣！！

五大警察家族

古人改國家名嘅時候已經知道會有今日

屌你真係好高汁

吾乃1Q之仙

師兄係到！輕鬆

屌你碌連登係咪淨係碌創意台架

不嬲話重組創意台新秩序

你有好多post都未開估

連登最高汁IQ題

輕鬆
謝謝大家

總會有出頭天

好似聽過

俾人秒左

差咁啲圖

陳國邦有做過警察

不推不是人

暫時最高汁

呢個笑得出

自己google毅進男不潮

Infinity/10